有無巴絲唔要輕小說可以讓比我

利申左先 屋企冇乜錢買輕小說
唔係話窮到穿窿 但就算有多餘錢都唔係去買輕小說

我黎緊想睇輕小說放鬆下 買本輕小說幾十蚊好似唔太貴
但屋企唔太多錢 幾十蚊食到一個星期了

所以睇下有冇巴絲有輕小說讓出黎
送比我就當然最好 但如果係平平地放比我我都唔介意嫁
希望各位巴絲幫幫忙 如果有野想交換可以問下我

祝各位新年快樂 新年願望除左香港建國 共匪倒台之外
其中一個細細地ge願望就係想自己有幾本輕小說睇下 等自己生活冇咁頹廢

短鳩

夏娜要唔要
TG: onecut

涼宮春日要唔要

上網有得睇

點解唔土匪 漢化組 輕之文庫 輕之國

焗爐要唔要

唔齊既簡體刀劍+魔禁要唔要？

樓主弱智假膠分身 咪再回

上星期4 扔左十幾本